大家樂個咖喱汁都算係世界級

香、辣、甜三味都好足，食完仲全身㷫烚烚爆汗曬，爽

負皮比d反饋，唔好放低就走

打非中

算世界級難食

真心想知，難食係邊度？

佢分分鐘食都未食過

鐘意佢前排嗰隻南洋咖哩

唔撚係掛

由細食到大 都係水汪汪依隻最啱味
之前南洋嗰隻真係劣到不行

呢隻比狗食

我相信正評既係正真食家

以為入到嚟話世界級垃圾

無錯
由細到大都好鐘意大家樂個咖哩
前排轉南洋咖哩試左一次
頂唔順佢陣香料味食左幾啖無食
上個禮拜見到佢轉返港式咖哩
即刻食返個
除左個薯仔難食之外其它都好好食

撞手神到仆街
有時水到乜咁 稱唔上叫汁
試過4次 質素都好參差 以後都唔會再屌佢食焗豬好過

港式咖哩一定係尖沙咀間咩咩咩